自由鳥推薦

如題 有冇巴打有

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：BLM7A，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

user_Smj3aw

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：56DNX，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

只要你喺月結單完結前將用淨數據轉俾朋友，叫朋友喺你新一期月結單轉返俾你，除咗你本身計劃的數據量之外，仲可以接收朋友俾返你的數據。

登記時輸入推薦碼：FDZCT，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：B6HJG，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

自由鳥谷link

請各位耐心等待, 新谷需要多d時間先會多人

好用啊！轉去自由鳥之後，未到第一個賬單日之前，啲數據同通話分鐘都係任用

我嘅推薦碼係

D74Q8

填咗呢個code，
第二個月額外送2GB
第四個月額外送2GB